有冇人對自己隻寵物上咗癮

聞少一陣佢陣除都會唔慣 好掛住佢
但聞到又覺得臭